收歐羅 coins

相信各位去完旅行後都會有一個問題，就喺用剩嘅 coins 唔知點處理。而家有辦法啦！

我喺一個錢幣愛好者，希望可以儲齊成套歐羅 coins 。如果大家有用剩嘅 coins ，歡迎 pm 我。我會根據兌換價換返港幣俾大家。就算喺只有 1 cent 都歡迎。交收時間地點數額大家互就。

Thx!

Tg kkk369

唔係話唔好
但歐洲正常人生去多幾次都唔難，keep係屋企下次當散子用都得我諗樓主都難d收

樓主我喺歐洲住 洗唔洗幫你買成set

通常都捐晒

儲歐羅coins有幾難洗唔洗收購呀一係假膠一係詐騙